絲打入一入來

可以傾下計

?